有冇人都覺得好不安...

呢個地方愈嚟愈多命案

不論係因壓力自殺 爭執衝突 意外等

個感覺好不安

好驚下次就輪到我地

不嬲都有架啦，有咩咁出奇
香港根本唔係咩快樂既城市
只係令人慢慢變痴線既地獄

常見例子:返工時間太長，同玩既時間唔平衡